Ringoo Component

Компонент по управлению контентом на сайте joomla.
С помощью компонента можно управлять списком магазинов, списком регионов. Каждым магазином в отдельности.
Доп опциями является наличие баннерной системы, а также системы управления суперценами.